macOS 10.15 beta 是勇者不必怕

有冇巴絲同我一樣用唔到sidecar ，慘

出現：
You can’t open the “Sidecar” preferences pane because it is not available to you at this time.

冇人用.....蘋果已死

有機型限制㗎

用到，好順，好清